最憎飛機友

明明每次都係佢約我，每次前一晚先同先講第二日唔得閒或者即興唔嚟已經book咗場打波

死毒撚 有時啲女突然應機話出嚟扑嘢 咁嘅情況實放你放飛 係你冇女陪成日要我陪你 死毒撚 阻住曬我屌閪